想知強化玻璃係咪用玻璃+強化石整出黎？

收強化石+++++

我下面有兩粒 可以做啲咩

打飛機

可以提煉腎者之石

煲湯 好補架

強化鋼

賣
強化石 @$1000
中級強化石 @5000
另收
強化石 @$500
中級強化石 @3000